有冇人知邊度有冰島波衫買

佢個牌子唔係Nike adidas puma呢啲大路嘢
有冇手足知邊度有得買

我都想買

PT 球迷係咁上下

香港人特色

件衫幾靚

飛龍有

早幾日冰島未出場已經係街見到有人著

平時有睇開波
但都只係買大路波衫
去開個幾間都冇冰島

冰到有？

冰島

between好似俄羅斯個邊都冇冰島波衫買因為太冷門

pish

Pt球迷有咩問題？
你覺得如果無pt球迷個收視率有咁高？
個收視率無咁高啲贊助商會比咁多錢落去世界盃到？
啲球員有咁高曝光率咁多人搵佢地落廣告？
佢地可以做職業球員做keep到咁fit?
無咁好前景仲有咁多高質新球員入行？
你有咁高質既波睇？
單憑你所謂full time球迷維持到咁大規模既世盃？
瞓醒未

好多local訂波衫嘅fb page都有

算啦清
唔好咁勞氣啦
佢都係想好似肥絲咁吸引大家注意
唔好理佢就算

淘寶有

明明係香港人有咩資格睇冇香港隊嘅世界盃？

我見到35人仔

見人地人兩場勁就支持

忽然球迷

屌你，係支持就買正版啊
有冇search Amazon？

咁緊係勁先捧
唔通捧2&B咩

無睇2016?
利申已有
人地送

如果我買咗就唔洗特登上嚟問啦
仲要比人屌忽然球迷

係 仲好意思話睇開波
係咪一時鍾意獌一時鍾意疤果啲黎

咁你係吖嘛
怱然冰島球迷

自問自己唔係自出娘胎就識睇波
我第一次留意冰島就係歐國盃
會唔會又俾人屌架

問心呀
冰島都係歐國盃先彈起
係咪要2016前捧先唔係笏然球迷

屌！大力咁屌！！

係連登捧新興球隊就要級我打
給我往死裡打

估唔到自己係利狗
捧隊一次都冇贏過嘅球隊都會比人都屌勝利球迷

利狗咪去果間利狗開既directsoccer
今朝見佢出post賣冰島

終於有人答到我
thx ching

淘寶咪啦 前年歐國盃訂過 焗到仆街
岩岩見fb 波衫友 都仲有歐國盃團

Pt球迷冇問題呀
問題係pt又要出黎扮識9up個班

nts有

算啦
遲下只要你係有老母生嘅話
連登仔都會搵到位屌你

收嗲喇 歐國入四強未訓醒呀

頭先行信和見899 連名
利申未幫襯過

唔知冰島d人會唔會屌人忽然球迷

想淘下光呀? 熱血呀? 想比人知你好有冰島精神呀? 嘔心既忽然球迷

係啦係啦
你好清高 好不與培塿為類
好想追住你條撚含

個樣好似都唔同

邊島有冰度波衫賣？

亞軍廷件作客仲靚啦

有無link，想搵16果件

其實世界盃呢 d 全球盛事
平時唔睇開而家睇吓有咩問題

利申: 有睇開

高尚香港球迷專要批評PT／忽然球迷,係咁上下

香港人特色

忽然球迷咪撚同我撞衫啦

利申 三年前冰島買過件波衫 一件今年英國買

無問題
睇完對阿根廷先買波衫再話自己唔係忽然球迷
今日先有得買呀？
真球迷唔一早訂定？
世界盃波衫早訂同出局會平啲
上面幾個傻西重死口唔認

利申克羅地亞球迷 連登名係克羅地亞球員
幾屆波衫都有買定

再話自己唔係忽然球迷呀
世盃外圍賽都唔知有冇睇冰島
可能我睇得多過你添
呀唔記得提你地班忽然球迷世盃外克羅地亞同冰島同組

忽然球迷根本無問題
衰有死口唔認

pt球迷其實有咩問題
我都想買件黎儲
其實幾靚,好過nike adi果啲件件一樣

無問題
不過有人唔認

忽然球迷買波衫 感染氣氛好正常

但唔好扮識波 睇波指指點點

咪就係
扮撚晒野, 樓豬呢d on9仔仲想扮清高
死雞撐飯蓋
好撚柒

人地要扮清高呀

匙化佬

你條傻閪以為係香港著就好撚有型啊
翻去收皮啦 要買就世盃開鑼前買 而家先買 仲要而家先第一場，佢之後俾人大炒小組賽岀局你仲會唔會著啊？
正一on9仔

大撚把英國人著巴西啦

你carry到?

要做番個神先

啲所謂全職球迷好戇鳩
平時就j世界盃多人睇,又話多人睇氣氛好正
依家笑人pt

Ft球迷自我感覺咁撚良好呀

由此可見 憨唔憨鳩唔一定關幾時買波衫事

唔好扮晒老屎忽啦上面班所謂ft球迷
我寧願有多d pt球迷一齊睇波

唔係屌忽然球迷
係屌有人扮晒野懶清高
個個ft 球迷以前都pt過

衫唔難搵
印字會好少

多啲人睇當然好
只不過你想像下有人唔熟
又大大聲串柒柒